【轉貼】警察：塗污不是刑事毀壞

我無野講

啲笑聲想點

咁多人嗰識極醜惡大叔？

係成個配樂加音效組合有D奇特

惡到呢

成個傻仔

推

[member]]PC撚交到擊幾萬稅， 信口開河呃鳩市民[/member

極醜惡而家出少咗好多片

Ching你個框呢

Btw個PC仔明知人地開cam影住都講嘢唔經大腦 影響警隊影像 係咪應該內部處分

其實佢講交十幾萬稅

真係傻鳩